日本新興「出租媽媽」月費700元起 上門湊仔做家務陪聊天v

如果媽媽過身，或住所相隔好遠，一定會很掛念媽媽……日本最近有個新服務可讓人一解思親之愁。有公司推出「出租媽媽」服務，最低只需9800日元（約700港元），就可租用媽媽到府上煮飯湊仔做家務，「媽媽」還會用親人口吻方式聊天，令人感到相當溫暖。
《全日本新聞網》近日追蹤了一位「出租媽媽」的生活，69歲黑田俊美去到一位獨居的年輕女子府上，立即媽媽上身關心「女兒」的近況，以媽媽口吻不斷聊天，並走入廚房為她做沙律、炒菜等料理，還記熟了廚具和日用品的位置，用起來就如自己屋企一樣。
之後「出租媽媽」到另一個家庭，就像媽媽幫女兒湊小孩，打掃洗衫做家務，她更掌握小朋友的口味烹調食物。
"出租媽媽︰「這是番薯和吞拿魚沙律，小朋友最喜歡了。」
客人︰「很好吃，和之前的一樣好吃！」"
「出租媽媽」黑田俊美是一間名為「東京媽媽」公司旗下員工，本身都是資深家庭主婦，煮飯、做家務、湊小孩通通難不到她。與鐘點工人不同的是，她會讓客人有如家人般的親切感，真的像媽媽照顧孩子一樣。
根據「東京媽媽」的網頁顯示，最平每月9800日元（約700港元），包3次上門，每次相處6小時內，每延長1小時加收2000日元（約143港元）。
該公司更推出獨居與夫妻套餐，前者每月17800日元（約1274港元）包5次上門，每次12小時內；後者月費34800日元（約2490港元）包8次上門，可以相處足足24小時，湊初生BB幫手餵夜奶相當划算。
對新手媽媽來說，花2490元請個「新奶奶」，可能比自己的奶奶更幫得手，又不用受氣！
「東京媽媽」專門聘用中老年婦女，社長表示，每個「出租媽媽」都很受歡迎，幾乎沒有人被拒絕過；工作亦令退休主婦增加與年輕人的互動機會，達致雙贏。

等睇痴線留言

地方的媽媽

ptm

保姆同鐘點

次數越多越貴

MILF

世界奇妙物語

包唔包

貴到，點解唔請外籍傭工？

可唔可以一次過請幾個媽媽

70路

有冇出租奶媽

後生淫妻我既
老女人就你既

大支那都有共享女友

嘩屌

有冇三十幾歲既媽媽

@棋靈王

全裸家政婦

淫賤義母

#PTMUM

媽媽

日本呢個地方真係好病態

陪聊天, 日本版wechat騙局 ?

一個鐘40蚊唔洗仲要上埋門咁平

做出租兒子得唔得
乜柒都唔做，望住老母做家務

出租輕熟女

平過搵ptgf 成堆no sex都收2 3000 傻撚左個鼻

我從來冇講過

有冇佐佐木明希

諗起世界奇妙物語有一集係咁

人地要 媽媽 既感覺啊，唔係為請工人執屋住房

話說700蚊港幣 包3次上門，每次相處6小時內
除返開低過日本最低時薪 咁都唔係貴喎

諗返起之前有個出租上司，可以陪你一齊出去俾人鬧

番號呢

我都想知

Av劇情

有啲四十路好撚正

有性母愛

地方媽媽需要性愛

如果老竇都喺屋企，佢嘅職責內容會唔會因應改變

如果我租，我會叫佢唔洗煮飯俾我食，坐低陪下我傾計，陪下我玩，俾我孝順下佢就得。

無咩事我都係出翻去先

太太我喜歡你呀

痴線 有無出租bb
日本人真係幾有諗頭
之前先有出租大叔

20年冇飲過人奶

但之睇睇過套紀錄片…服務唔係咁架喎

part-time lomo(ptlm)

包埋C9之間學嘢同傾計
賓賓就你教佢嘢
點比?

即刻諗起棋靈王
月費700元，佢會唔會包起哂，再將佢地年齡分組

AV 情節

有無白石媽媽同佐佐木明希出租

有無地方的媽媽

Lihkg

其實唔止嘅
糞討都係垃圾

長期Full booking

我想要出租姐姐/妹妹多啲

五十路

想回憶兒時抱住媽媽對奶啜啜嘅感覺

出租大叔正㗎其實, 拎人生advice應該會有啟發
特別係你好難搵個冇利益關係嘅長輩去真心傾

好似有av 叫「出租媽媽」

有無白石茉莉奈

夫妻套餐包啲咩先

正想講

黎到香港會變成dc9 同教車9 混合體

太遠太近唔接,
Plan入面服務9 hea , 迫你加鐘先認真

熟女

得香港先多賓賓

番號please

GILF

個集好似係講買老婆唔係講買老母

你會喜歡我媽

av情節

東京__媽媽

俾著你點做？？？

留名

part time mother VS
part time girlfriend

請咁多做乜

係咪吸吸下就 問那個了喔, 然後扑起上嚟?

咁就人地快點強姦你

Source?

近親

出租妻子，包上床服務

仲唔係av題材

家政婦三田？

既你老母

家政婦+義母+...

認真 好撚柒正 完全係我平時j開個type

我可以

好似荷蘭叫雞咁
15-20分鐘 suck and fuck就€50
加長就會愈黎愈貴

成家都有得出租 老豆老母老婆仔女都有
之前corner有集去日本玩左

好想要出租家姐

雖然大家既留言都好搞笑
不過我望住篇文忍唔住眼濕濕......
我媽一年前因為cancer走左
好想放工返去 佢就出現返
同我講：衰仔 咁夜返作死你呀

日畜屎都香d

想租個媽媽練日文

何以我變了你的六十路愛人

連登多中學生
邊明對你最好既至親
唔再係人世個心情

40路正

ptm
只限20-30

用媽媽濕吻聊天

日本政府係好 抗拒請外國人
所以請外國人特別麻煩